929發夢時不愉快事件

929晌港島發夢，見到班勇武手足向前行，好多途人拍手歡呼，我只是企左晌度睇，唔好問點解，個性問題，發夢行街都甚少嗌口號，亦可能因為咁而受人誤會，企我隔離有一個女仕用好不友善眼光望住我，我只好行開，但估不到這位女仕帶住幾位年青手足跟上來，原來是話我用相機影佢地，後來就del左D相機內所有野，同檢查手機先放我走;講真我不介意俾手足圍，但真係好介意這位女仕指住我話我是“民建聯”，好大侮辱。（我唔知點解佢會咁講)
1)勇武手足全部有口罩面罩保護，和理非好似我咁，次次發夢都無用口罩，任你影，我唔怕拉唔怕坐，只怕打，怕痛。
2）所以我自己真係做唔到乜幫到呢次運動，只好時時發夢，差不多次次到，後來用幾千買了部black7，（我對相機完全不識及沒有興趣）一路發夢一路影，希望影到D對運動有用既野。
其實我係諗住單靠蘋果立場是不夠，如果個個出去發夢人都可影D野，真係好有用，但經過呢次之後，我係唔係應該繼續影呢？希望大家俾D意見。

你幾歲？

如果真係想影試下解釋清楚
既然口罩都唔戴唔怕既拎埋登 or fb證明自己立場

我代個位女士同你道歉
知道現場氣氛係會比較緊張
希望你唔好擺係心到
但和理非都要帶返個口罩保護自己！
我支持你繼續影 如果再有人誤會 就解釋清楚比佢地聽

祝各位巴打 今日武運亨通

支持你清場果時留喺度影

差不多踏入銀髮族

可能因為你嘅年齡 又冇口罩影相 所以有人誤會你

我諗的是剛相反，69 616 。。。。71我一路無用口罩，到用左相機，更加不會用口罩，我希望是表明自己無野會隱瞞。自己知自己事，叫我去衝，真係無乜可能，我可做的，除了幫612基金，就只有發夢，而發夢都希望做多D野，就係咁簡單。

當你講既野係真
下次唔好再影人大頭相
因為對示威者黎講好敏感 D相比左警犬分分鐘要坐十年

我無必要講大話，我對相機真是一竅不通，上網搵資料，black 7可影到好wide先揀佢。
第二我是掛在心口，無去影人大頭相，掛在心口，我跟本控制唔到鏡頭（或者可以，但我唔識)，我行到邊就影到邊，而且大部份都是影到各手足的背部，只是希望萬一預到特發事件，能幫到手。